成班冷氣軍師淨係識屌醫護唔罷工

明白點解想醫護罷工
但人地唔罷就屌鳩人地
就算係同路人都比你地屌走曬啦
仲講埋咩齊上齊落
而家邊個帶風向玩分化呀
五大訴求爭取咁撚耐個政府都無回應
罷咗工又一定會有回應？
到時成個醫療系統崩潰
引入所謂內地專才返黎接管咪大家一齊攬炒
一味話人地傻仔做Condom
衰啲都要講句
你地又何嘗唔係當緊醫護手足係condom?
鬧我港豬都係咁話
人地唔肯罷工就尊重啦
屌到人地咁難聽
唔講以為屌緊黑警呀

唔會唔尊重

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

醫護罷唔罷工，關人撚事

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

啱 有人覺得命仔緊要,
亦都有人覺得份工緊要過條命, 覺得可控可防, 我地都只能尊重